邊個話港女無波既入一入黎

大撚過我屎忽啊

你四歲？

左面more

中間 more

左邊大d more

講真我屎忽真係無佢胸大

個下巴

緊有啲例外嘅

假波

我都想有咁大個波

真嫁

樓主d 毛幾白

好危險

新年流流屌你post d 咁嘅嘢

成隻喪屍咁

Xan yeung

殺人兇器

做咩唔修毛

孫悟空

條女好似好有錢